# Защита информации


## Разработчики
* Воронин Роман
	+ Backend
		- Python
		- Flask
		- sqlite
	+ Алгоритм стенографии
* Ковалев Вячеслав
	+ Frontend
		- HTML5
		- CSS 
		- JS
	+ Алгоритм шифрования текстов и файлов

********* 
	

## Описание выполняемых задач
1. Авторизация пользователей и обеспечение доступа к ресурсу
2. Разграничение прав доступа между пользователями
3. Шифрование информации с применением моноалфавитной подстановки 
4. Функция скрытия исходного текста в контейнере стеганографическим методом и функция извлечения текста из контейнера